今場係咪阿根廷對法國翻版?

多攻勢果隊先失波， 之後左腳一球靚波追平

唔鐘意法國班nigger